雲加一失前四就落足咁多日雨

個天笑到標左幾日眼水

過埋FA CUP, 咪笑到瀨屎?

琴日貢好天又唔見你講

死痢狗 還我前四